集思廣益 如何支援醫護界 向世界求救

我諗到：
18區大遊行，分散警力，和平 理性 唔衝突（勇武有需要幫手開路，完全任務要變身）

目標：只有一個 封關 封關 封關！ 人數要過200 萬！
封關唔係只封內地人，所有由內地返黎的人都要自我隔離14日！

問題
唔夠口罩，如何确保安全唔會交叉感染
如何感動銀髮族
人數要超過200 萬，如何connect 藍絲！